<resources>
    <string name="app_name">MyGeoP1</string>
    <string name="navigation_drawer_open">Open navigation drawer</string>
    <string name="navigation_drawer_close">Close navigation drawer</string>
    <string name="nav_header_title">Справочник по геометрии</string>
    <string name="nav_header_subtitle">android.studio@android.com</string>
    <string name="nav_header_desc">Navigation header</string>
    <string name="action_settings">Обратная связь:\n svzin233@yandex</string>
    <string name="prpa">Свойства\n параллелограмма</string>

    <string name="menu_home">GeometryApp</string>
    <string name="menu_gallery">Параллелограмм и трапеция</string>
    <string name="menu_slideshow">Треугольники</string>
    <string name="a1">1.<b>Противолежащие стороны параллелограмма равны.</b> \n 2.<b>Противолежащие углы параллелограмма равны.</b>\n
    3.<b>Сумма углов, прилежащих к одной стороне, равна 180°.</b> \n 4.<b>В параллелограмме точка пересечения диагоналей делит их пополам.</b> \n
    5.<b>Биссетриса угла отсекает прямоугольный треугольник.</b></string>

    <string name="a2">1.<b>В четырехугольнике две противолежащие стороны равны и параллельны.</b> \n 2.<b> Если в четырехугольнике противоположные стороны попарно равны, то этот четырехугольник — параллелограмм.</b>\n
    3.<b> В четырехугольнике диагонали точкой пересечения делятся пополам, то этот четырехугольник — параллелограмм.</b>  </string>

    <string name="a3">1.<b>Площадь равна произведению высоты и основания(S=A*H).</b> \n 2.<b>Площадь равна произведению двух сторон и синуса угла между ними(S=A*B*sin(a).</b>\n
    3.<b>Площадь равна половине произведения диагоналей на синус угла между ними(0.5*d1*d2*sin(a)) .</b> </string>

    <string name="a4">1.<b>Если у четырехугольника две стороны параллельны, а другие нет.</b> \n 2.<b>Прямоугольной трапецией является трапеция, у которой один из углов при основании прямой.</b>\n
    3.<b>Равнобедренной трапецией является трапеция, у которой при любом из оснований углы равны.</b>
    </string>
    <string name="a5">1.<b>В трапеции может быть вписанная окружность, лишь в том случае, если сумма длин оснований трапеции равна сумме длин боковых сторон.</b> \n 2.<b>В трапеции средняя линия делит пополам её основания, и также делит пополам диагонали.</b>\n
    3.<b>Средняя линия параллельна верхнему и нижнему основанию.</b>
    </string>


</resources>